月入得11k，點養兩老好

唉好彩住公屋，唔洗供樓

唔養 無得搞
有冇兄弟姊妹

人間蒸發

買重保險 一年後重練

都住公屋 唔洗養啦

點唔養

努力轉工啦

做唔出

無兄姊妹？

水電煤 買餸 買日用品 樣樣都是錢

樓主賺左

轉工都係得雞碎咁多想進修都無多餘錢同時間

獨生

唔蝕已經係賺？

做 part-time 增加收入

份工有無前途

唔做嘢拎綜援應該重多過11K

上網搵下有咩免費資源進修啦
做3，4年轉多幾次就有了

利申：獨生 IT狗

叫你老豆老母攞綜援啦

11k 私樓= 30,40k 公屋仔 幾十年人工

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

無

真的嗎？
但唔想做寄生蟲

我同佢哋一齊住都得咩？

做警察算
反正都係過到成隻狗咁 你都未必有錢移民啦

男人最緊要有尊嚴

警察都冇前途
得嗰24k 我教書兩年已經多過啲十幾年兵既sgt

做邊行

得
去問下啦
你唔攞都比哂啲廢老

做耐d都有3萬
咁你又話無前途 點知係做教師

有啲大志得唔得

唔做幫辦不如出去私人市場

警察呢份閪工，不了

老豆老母夠70歲拎生果金未
養唔到架啦
等佢米三地用晒錢食老綜

11k連自己都養唔掂
仲講養兩老係極度戇鳩

無學歷 無家底 無錢 無樣 無朋友 有體能
可以做咩

申請左公屋未

有人唔做教巴打做狗
你要做自己做飽佢死全家，唔好係度氹人放棄尊嚴

我係白警

仲有成十幾年先夠

轉工囉屌

65 拎得長者律貼
無錢就老綜先

我想㗎？？？吓？？？我有得揀咩？？？返唔到轉頭㗎喇！咁就一世㗎喇！玩完喇！人生係咁先㗎喇！唔係點呀？？？你教我？攬住佢哋一齊死好無？？？

仲申請多間？點交租

洗碗，人工升一倍

楢山節考

高過收入中位數

想幫樓主含

政府可以claim

唔係話你養父母唔啱,但佢哋冇諗過自己搞掂㗎咩？！

你係男定女先

轉工啦樓主
我做暑期工如果反足25日都有成15K
11K真係有啲少

求其去M記做個收銀都可能多過你

幫兩老買重保險，然後有意外

係咪做廚房？

地盤

你幾歲 求其搵份工都15k啦家陣 做邊行呀？

轉工要求15k或以上算啦

辛苦

搵份part-time

地盤，裝修，水電
不過頭一兩年做學徒會差d

份工冇前途不如做保安算
有人介紹可能仲有20k

大學生fg平均先14k你咪恰我唔識

hello社會垃圾

我2皮幾都頭痛緊 老母之前俾大陸狗昆 搞到無撚晒錢

勸極佢都唔撚聽 而家俾人昆9晒就死狗咁

你去做sales （uniqlo GU個啲咋喎講緊 唔係名牌）都高過11k啦 起碼晉升機會都唔錯 與其諗自己份糧唔夠養父母 不如諗下點開源仲好啦

唔洗供樓己經win左

早餐餵麥皮，午餐餵嘉頓紅罐，晚餐餵營多，借埋佢地d長者卡搭車，佢地份生果金夠cover

搵過份工

買炭，焗熟佢哋
每個月香錢 唔洗廿蚊

廚房咁少都做？傻撚咗呀！

IT 冇證書點做

到時自然有人幫你交

我一日食一餐咋。。。佢哋未夠歲數。。

屌， 有公屋 人贏家...
我搵40k 都係諗緊點買樓...仲行緊樓梯

咁應該做咩？

都要睇啲師傅肯唔肯教嘅

學歷有幾多？

未夠歲數屋企又財困，做乜咁快學人退休？

我意思係廚房普通都15k以上啦

叫佢哋拎綜援

又怕辛苦又要錢
不如一家人申請失業綜援,再打份散工仲好過你11k工la

同意地盤嘅 返足一個月都2字頭

打斷自己雙腳，一家三口拎棕援搵得仲多

笑左

炒股

買屎忽啦

叫老豆老母做野
做保安

一個無做嘢好多年，一個身體唔好

樽裝水定樽鹽就有

樓主做邊行人工咁低

11K就可能要搵多份或轉工搵多啲

即係五十幾年，仲有工作能力

樓主係咪做廚，求其上網揾都多過11k wo

如果轉工都係搵得差唔多就費事了因為依家份工時間幾好，我可以照顧到佢哋

如果唔係樓主兩老佢邊有公屋住

屌你又話有體能

夠六十五唔怕變寬敞戶馝話
先cut你名 再簽衰仔紙
叫兩老拎綜援
唔洗你養之餘仲有錢袋呀
夠歲拎埋生果金之類
你打份濕尻工坐等兩老養埋你

咁亞諾都要休息瞓覺既
唔係gym足12粒鐘

做地盤唔使做12個鐘

見佢地對腳係濕晒
底褲變泳褲

捱多十幾年先夠

渣架

in譚仔

講多小小
我今年就dse雞做暑期工
美心旗下做waiter
52一個鐘 返12個鐘25日全間都有15K
如果你唔嫌辛苦做全職再做埋廚房應該再高人工啲 起碼有17-20K
飲食業係辛苦啲
但係起碼都叫高人工同學到下野

雖然我就仲讀緊書未正式返過工
但係11K真係太低點樣都講唔通

等好景啲先啦，有排都唔會好

依排仲會請人咩？

識游水考份政府救生員

其實你都算有開抗爭post
就唔好上網透露咁多個人資料啦

上網有得睇有得計
唔會變寬敞戶的話咪照cut
最緊要係衰仔紙再叫兩老拎綜援

Btw到底你份係咩工
問極唔答自己又唔諗可以點
無人救撚到你

你未返工之前,佢地點生存咪點囉
就算養.平有平養o者,買大包米,青菜,豆豉鯪魚,間中斬盒叉燒

兩老冇收入？
btw 年紀大可以申請政府津貼佢地兩個人應該都有幾千

點解佢地五十幾歲自己冇番工？

我都係兩三個月前見工就請 仲要個招聘會有好多人下 你而家去求職網搵定s再end吓cv先
因為呢啲閪工流失率好高
尤其好多dse雞parttime要讀書唔做（好似我）
你預一兩個月就有人搵你

普通寫字樓打雜。。。

真，申請定排下排下差唔多
到時你兩老唔小心走左
間公屋跟佢地名要交番出去

揾到先講啦

樓主加油
我都係獨生養兩個
而佢地仲係離婚，生活費水電煤電話上網屋租乜都要兩倍
到佢地再老d 除左金錢上既依賴仲會有精神上同生活上既依賴
然後會發現自己想去死都冇資格因為包袱太大
唔敢結婚因為唔想將呢個包袱share 比人

希望你冇我咁負能量

點解要養

簽衰仔紙等佢哋拎綜緩啦
唔係點搞啊大佬
11k 三個人食
一陣搞到佢哋餓死仲折墮

唔做狗咪考IA

咪係 囉啦 呢度係人怪你
一個月都要4000蚊啦 3個人根本養唔起

無*

做畜牲 最緊要學吠

吠兩聲黎聽下

做名店sales好過啦雖然唔太好景
btw好奇樓主學歷幾多

攞綜援囉屌你

我又係住公屋，12k...

月入11k 又好有尊嚴咩

然後會發現自己想去死都冇資格因為包袱太大
唔敢結婚因為唔想將呢個包袱share 比人

依兩句簡直擊中我心臟

係咪假膠嚟架
返緊工都可以一日淨係食一餐？
定係你嘅工作內容係每日瞓喺度8個鐘？

一日一餐有咩問題。。。係到夜晚會餓啲啫

IT唔洗証書，大學讀過相關科目就可以

起碼做人行得正企得正
你想做狗我無意見，人地窮還窮起碼自力更新唔係攞我地納稅人啲錢出街打細路
係人都窮過，咪撚係度氹人做狗，你要做自己做飽佢，我見一個屌一個

其實有公屋，月月清應該養到，咪努力d lor

算啦各位巴打
大家建議咗咁多樓主呢樣又話唔得
嗰樣又話唔制

聽你講兩老距離退休年齡仲有10幾年，無病無痛又唔係傷殘，不如建議佢地做返野好過啦，佢地唔係旨意你一份糧撐起頭家下嘛？你一個點捱？一個唔覺意捱到死撚咗，兩老無仔送終。

兩樣可摸耳共存

窮人生仔正仆街

好奇問吓 你幾kg?

點解要養？
佢地無錢又要生
仲要生到你唔識搵錢
最應該承受呢個後果嘅就係佢地

好耐以前磅過 五十幾

你開始返工之後
keep住一日食一餐維持咗幾耐？

成人綜援金3000蚊都無

俾香港廢老都冇咁嬲
最撚嬲係俾d仆街支那蝗

衰仔紙

認真三個人拎綜援 會唔會多過11k？

跳樓擦首抽

其實清潔都多過11K
真係唔知樓主做邊行